鍾意呢兩三日嘅天氣多啲定早排冇咁凍嘅天氣多啲？

P.s 呢兩三日嘅天氣會令到個人好多愁善感、諗起好多嘢，同埋有聖誕氣氛。

【濕凍襲港】入冬首次寒冷警告生效 天文台改預測連續4日12°C

依兩日
利申：短褲

鐘意你多啲

幾識講嘢

依兩三日 感覺好迷幻 好舒服

一凍就好好瞓，正

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

佢已經感受唔到了

屌啦
凍到想撳平安鐘

但同時朝早都好難起身

same

我喺上個禮拜都仲堅持著短褲，但到呢兩三日嘅天氣真係頂唔順

好慘 著短褲都比人負皮

你個留言？

係

慘

都係嘅
係被竇暖笠笠真係好幸福，唔想醒

張床有膠紙

上個禮拜涼涼地咪幾好
今日凍到仆街喎
行出街真係想死

愁善感

麻麻地太凍 凍左就唔想做運動

要踏得出第一步

停課表示唔駛起身